被hack，街已仆

即刻改撚咗個密碼之後禁sign out all device
見到真係有個不知名嘅windows裝置入咗我ac
屌我好撚驚，明明已經開咗two factor authentication但係完全唔知點解會炒車

你subscribe 個calendar 架咋
禁番下邊calendar delete 左佢就得

比個email來睇下

你張相只係calender span phfishing

啱啱發現已經del咗
thx巴打

依個問題，秒經咁濟

係settings嗰度見到
頭先冇多搞就直接換咗password先

世界上騙徒實在太多
online騙案特別多係印度佬搞出嚟

delete咗個Calendar咪得

衰鹹濕唔係大問題
係衰鹹濕得嚟笨撚柒

你不如用番3310

會唔會又好似switch事件咁

都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

要12 個位

見得最多係上咸網彈廣告㩒咗subscribe

好撚小事姐
屌

上avgle 禁咗sub?

iPhone 咁安全都驚成咁

睇正版算啦

[老貓燒鬚]

睇親都笑撚到仆街

已經好似